用綠卡比黃杉佬捉住都無人幫手

因為交通問題焗住搭鐵
頭先諗住2蚊出閘
點知一下就比班黃衫同南亞佬噤實
見到周圍啲人都只係掛住影相
大叫求救都無人理
好心酸

請問閣下有無反抗意欲？
你on99企係到比人捉
又唔識搵機會跑走
又屌人掛住影相 點幫？
講左十鳩幾萬次
一有人捉你就係跑走
咪撚到同佢地講野
我睇死你係到同佢地嘈

比人捉唔好賴手足唔幫
自己無想走諗頭 就咪撚搭黨鐵

本身你用得同跳無分別，交學費下次小心
buw 5蚊入閘跳出去咪得

跑啦
日日用，一叫就即跑，根本唔會追

出閘捉就話自己用成人飛
插撚咗入閘 撚有證據

入閘俾人捉就跳返出閘跑走啦

出閘果時佢一叫我我已經走
但係隔離有兩個南亞佬即刻捉住走唔到

俾佢聽到用廢老卡啲聲
本身又孭住袋
走佬都唔方便

抵死，肉酸

咁咪掙扎囉
你係咪都比人捉
做咩撚野比人捉左我 就企定定
唔識搵機會再走咩 仲要係閘外

其實啲人用綠卡出入閘係咪唔睇路就出去 有人伏都照出

係囉, 點證明用咩出閘,
何況出閘後唔係收費區, 我係閘口交收, 冇出閘記錄都好正常

南亞便衣？

條友好落力追都
仲要後生嘅

算啦，唔好話樓主懦弱！
不過都樓主都唔好怪其他人唔敢出手啦
打個和

睇黎你理大人黎架wo

普通藍色衫
但係佢哋幾個擋住條路真係無咩地方走到
之前都無捉得咁嚴

以為綠卡 大撚哂
咪無哂危機意識囉
我所以主張跳閘多過比綠卡
係咪都會比人捉 點解仲要比佢賺我2$

呵返

咁真係幾弱智 不如扮有精神病 可以用綠卡

一時間反應唔切
同埋本身都俾人噤實

窿閪冇錢就唔好撚學人搭地鐵啦
柒撚咗仲要人幫手

你用得
就要諗定後路啦

依家一個站 可以放成 6 隻狗鐵狗 睇住個閘 , 你都仲喺嗰度出閘既
怪邊個

早個月都跳閘嘅
但係日日跳怕果邊重防咪間唔中用綠卡
點知都出事